如果現任立法會議員拒絕留任會點?

會補選？又好似好矛盾
定欽點？

中共理得你 仲樣衰都做得出

懸空議席，一年啫，支共有乜所謂

拒絕留任 = 拒絕生存

拒絕留任咪委任囉
你慌佢做唔出

如果唔夠法定人數呢

咁咪仲好
支共可以直接立法

法定人數好似計現任一半
即係走幾多人都無用

連留任呢個選項都唔畀你,直接全部委任獻世派,立法會人大化

如果推遲一年，搞多次5區公投?

支共話你唔黎開會都無所謂，做樣比人睇香港有民主架姐，你知我知

港共直接委任立法會算啦
全部奶共親支那去做
唔好撚煩呀
屌你老母根本想分哂庫房D錢走人

On 9共產黨，佢係咪真係想美軍打中國？

宜家想過咩議案都得，拒絕與否有咩所謂

再根據DQ結果DQ埋現任嘅民主派議員

共產黨就係博美國唔敢打先，拖佢一年半載

係囉，宜家DQ 名單有現任議員同區議員，咁延長嗰一年佢哋仲有冇得開會

點會留任，會變政府委任架啦，反正緊急法+人大=無敵

收番約滿酬金？

特前委任？

可以改叫「偽立會」

之前嗰個叫淋臘會

緊急會就係緊急會
無話要跟立法會規則